{
  "Integrated Dungeons and Structures":"地牢建筑统合",
  "Ancient Mines":"远古矿渊",
  "The Drums of the Deep Call...":"幽深之下，鼓声如命运的回响，召唤着敢于坠入黑暗的灵魂……",
  "The Apothecary's Abode":"药师幽居",
  "A vivid and magical yet twisted building among the trees...":"林影深处，耸立着一所色彩斑斓、魔力涌动却诡异扭曲的居所……仿佛在等待某个命定之人叩门",
  "Archmage's Tower":"大法师之塔",
  "Can you conquer this treacherous magical tower?":"这座悬于时空深处的魔塔，险恶如迷宫，力量如风暴……你，能否登顶并征服它的奥秘？",
  "The Bearclaw Inn":"熊爪旅馆",
  "An Inn for a Weary Traveler":"为风尘仆仆的旅人点亮炉火的驿站，传说每一杯热酒都藏着旧日的故事",
  "Castle":"村民城堡",
  "Fortress of the Villagers":"屹立于岁月长河中的石筑堡垒，既是村民的守护，也是古老誓约的见证",
  "The Desert Pyramid":"荒原金字塔",
  "Brush around the pyramid, there may be something to uncover...":"在炙热的黄沙间轻拂塔影，或许会唤醒尘封的宝藏与古老的秘密……",
  "Dread Citadel":"惊惧之城堡",
  "The foreboding Citadel awaits...":"阴影与低语笼罩着那座森然堡垒……它正静候敢于踏入的灵魂",
  "Enchanting Tower":"魔咒之塔",
  "A Cleric's Tower":"这座神职者的高塔中，流淌着星辰般闪烁的魔力与古老的祷言",
  "Fisherman's Lodge":"渔者小屋",
  "The Fisherman of the Lake":"湖畔的渔者静守光影与波澜，等待一网收尽水面的秘密",
  "Hunter's Cabin":"猎者木屋",
  "The Huntsman of the Woods":"林影间的猎者静伫于木屋，聆听风语，等待与荒野的下一次对话",
  "Labyrinth of the Serpent":"巨蛇迷宫",
  "May the fates be on your side...":"愿命运站在你这一边……",
  "The Necromancer's Spire":"亡灵法师之塔",
  "A Chilling Evil Lurks Within...":"令人战栗的邪恶潜伏其中……",
  "The Nexus":"微缩型传送枢纽",
  "The Gateway to Multiple Realities":"通向多重现实的门户",
  "Pillager Fortress":"掠夺者堡垒",
  "Pillage the Illage Away":"看看谁才是掠夺者",
  "The Redhorn Guild":"赤角公会",
  "A Refuge and Training Grounds":"避世之所，强者的熔炉",
  "Ruins of the Deep":"幽渊遗迹",
  "Do you dare to travel to the depths?":"你可敢踏入深渊，探寻沉眠的秘影？",
  "A Sunken Ship":"沉眠之舟",
  "A Captain Always Goes Down With Their Ship...":"船长终与战船共赴深渊，长眠于无声的海底……",
  "Tinker's Citadel":"匠心堡垒",
  "A safe haven for Tinker's of all cogs and casings":"齿轮与机壳的贤者皆在此寻得庇护，智慧在钢与火中长存",
  "Tinker's Workshop":"匠者秘工坊",
  "Become the latest test subject of the Tinker...":"或许，你将成为匠者新一轮秘制试炼的承载者……",
  "Winter Wagon":"雪境行车",
  "A Festive Travelling Wagon":"载着灯火与歌声，在冰雪原上缓缓行过的节庆之车",
  "A Witch's Stump":"巫影枯桩",
  "A place of dark magic in the woods":"幽林深处的孤桩，暗藏着古老而晦涩的黑秘之力",
  "Wizard Tower":"巫师之塔",
  "A Mage's Spire":"耸立天穹的尖塔，承载着古老法典与秘能之光"
}